# Reinforcement Learning

Implémentation d'un puissance 4 dans le cadre du cours Apprentissage par renforcement à l'ENSAI.
Nous devrons modéliser le problème comme un Bandit ou par décision d'une chaine de Markov.